金鐘有乜好餐廳

認真問
2人 300蚊樓下
食晏晝
咩菜式都得

跪求大神解答

推

大快活
M記

元氣都未必300落到樓2個

真心呢

人地咪真心答囉

呢d地方又要平又要食好野去邊度搵

Oolaa

Lah 星
四季。悅
元氣
大快活
大鳩樂
3p life

落灣仔算啦

kentucky fried chicken

金鐘M記
上幾個月有一大班巴打去食
個個食到影相留念

我唔係個班毒撚 不了

有得諗

頭個兩個可以考慮下

金鐘300樓下又要好，真係諗唔到 中環同灣仔都有，係金鐘冇